琴日排食物銀行果屎撞番以前讀civil既同行

仲記得佢以前好風光，份人好aggressive……
放榜一入到civil之後已經諗好哂第日career path又話咩一定要入3a2m要三年內考到牌又剩，點知個市話爆就爆
點估到佢今時今日會淪落到咁

你咪一樣

0分

清算樓豬

me讀civil讀到拎緊老綜
日日係home食老母睇動畫玩膠公仔😭😢

有頭髮邊個想入civil😔😧

我讀數讀到膠公仔刀買唔起😭😢